美加州中國旅遊巴車禍 致1死26傷

於美國當地時間27日中午，加州聖伯納汀諾58號公路上，一輛載有中國遊客的旅遊巴行駛時突然闖入反向車道，與迎面兩車相撞，致其中一車司機死亡，另有26人受傷，其中7人重傷。

該旅遊巴屬A&F旅遊公司，事故原因正在調查。中國駐洛杉磯總領館正向受傷中國遊客提供協助。